香港今時今日有喜茶同名創優品 要多謝香港人買騰訊(0700)

傳獲騰訊注資 喜茶估值91億元

名創優品獲騰訊高瓴注資10億

用你既錢賺你更多既錢 炒更多既樓 引入更多劣幣

開到舖都要有香港人買先有錢賺

以你個logic ，咁魅族係咪要多謝美國佬注資呀

反映香港人支持国貨

無人用魅族
所以香港人支持抵制漢奸

唔幫襯強國嘢

等睇關蛇買700抗共圖

B、A、T已收為國有

喜茶、Miniso有T注資，所以佢地都係國企

唔買強國鋪出嘅嘢